岩岩係意大利學完廚返嚟,想問下薩莉亞會唔會請人?

岩岩係意大利學完3年廚
想係香港搵間高級餐廳做見習廚師
想問下有冇係薩莉亞做過嘅師兄講下面試條件係咩?
會唔會好難in得成

要識花式溜冰

做住樓面先得唔得？

但係我岩岩學完廚喎 做下助手先都得掛

唔識

薩莉亞發源地好似係日本

啫係咁，薩莉亞廚房係學生都做得
你自己諗

你太認真了

隨時你果三年級第一學期
學的真意式方法

入面班友都

M記都唔請你啦, 學得果3年

踼過意甲都唔請啦 你le d算得乜

得三年遇咗最低工資

你唔喺喺西西里島學開槍都唔使諗佢會請你

得三年

緊係請你啦 不過你要預番三年都企沙律位

洗廁所都未夠班啦

仆街喇今次 屌你唔通要做住老麥先？

唉 唯有做多3年學徒